Jakob Nedo tahhab tõise abbiello sisse astu ja lubbab omma eddimatse abbiello latsele
tüttar Sohwi   1 lehm, 1 lammas, 1 kirst, 2 kassukat, 2 särki, 2 kamsi
Wööemündre omma: Iwan Nedo
                                       Johan Erik
sel 29. Januaril 1871
